中午時間銅鑼灣冇人唱國歌既

中午時間銅鑼灣冇人唱國歌既